Planeación y Control Industrial

Programa del método "Perfiles de Recurso" para la planeación de capacidad.
Elaborado en python.

Para más información seleccionar el archivo:

PCI - Perfiles de recurso.docx